天日第一次去揸山本彩加隻手仔 有咩要注意 @.@

巧緊張牙禾

去到疾口跟住比人推走

未掂到佢隻手已經比人剝啦